有冇人想同TL瘋狂拜年？

開盤睇佢挨到幾耐？

我話再多一年會變第五大癲王

咁似燈塔補習果個kc daniel

無，因為過氣了

情人節有冇屌屎忽

見字pm我
利申0仔

TL隻豬重係張poster到

TL are u ok ?

呢個廣告出現左成個幾禮拜

Ig Hontszleung Add me. Haha

Ig add me hontszleung

Ok ar

TL冇人理

慘

邊個黎？